我同個女仔單獨唱K，女朋友知道嬲咗

女朋友啱
男朋友啱

睇埋先答你

你咁寫即係同女仔單獨唱k之前冇話過俾女朋友聽啦 抵嬲啦

呃正評

拎哂兩個既樣出黎對比下再答你

橫掂都係嬲，屌左先

唱咗咩歌先！

笑死

小學雞拍拖? 你問呢條問題前 用個鳩屎腦諗下你條女同個麻甩佬單獨唱k 得唔得?